係咪可以分得手❓

大家好，
我同男友一齊左差不多三年，佢尼5個月，我地見面5次。我地住同一區，佢有小巴直到我條邨都無尼搵我。然而，佢媽咪又好唔中意我，因為大家性格太似，不相讓，曾經嗌過交。男友每次都最後先體諒同安慰，我地既對話好少，而且佢尼半年亂甘發脾氣，每日淨係識叫老婆，bb，豬豬甘。講野冇內容，又冇返工，唉。

亂甘發脾氣真系唔得喎==

甘女仔有脾氣咖ma

女仔有時m come會忍唔住

佢有時侯比較大男人

做咩負評我

5p

蝦人嘅

咩泥

甘你兩個老母

仲咩爆粗